\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wir sind eine kleine verlorene Schar}   
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Wir sind eine kleine verlorene Schar} 

\beginsong{Wir sind eine kleine verlorene Schar}[]
\beginverse 
1. Wir s\chord{e}ind eine kleine verl\chord{H^7}orene Sch\chord{e}ar, \\
wir st\chord{D^7}ehen für \chord{G}uns auf der W\chord{D}elt, \\
\chord{G}/: und j\chord{C}eder Kerl, der m\chord{G}it uns war,  \\
\ \ \ hat für immer sich \chord{D}zu uns ges\chord{G}ellt. :/ \\
Ref.: (\chord{e a e H^7 e H^7 e}Pfeifen) \\
\endverse

\beginverse
2. Wir \chord{e}leben in Lumpen, wir \chord{H^7}lieben die N\chord{e}acht, \\
u\chord{D^7}nsre Z\chord{G}eit heißt \chord{D}immer das J\chord{G}etzt. \\
/: Wir \chord{C}haben die Spießer \chord{G}ängstlich gemacht \\
\ \ \ und wir lachen, w\chord{D}enn man uns h\chord{G}etzt. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. So z\chord{e}iehen wir weiter, durchs L\chord{H^7}and, durch die Z\chord{e}eit, \\
\chord{D^7}wir ä\chord{G}ndern uns n\chord{D}immerm\chord{G}ehr, \\
/: Lasst \chord{C}uns die Fahne, die F\chord{G}ahrt und das Scheit \\
\ \ \ und den abgebr\chord{D}ochenen Sp\chord{G}eer. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: Alf Zschiesche\\
	FA: 261 GB: 308 LB: 404 MO: 231 TS: 632 PI:\checkmark
\end{angaben}
